「我 已 原 諒 黑 警」

我想問係咪大家嘅諗法嚟？？？

如果唔係，咁點解完全得咁撚少人簽㗎？？！！

你哋唔係應承過一世唔撚原諒班黑警咩？

淨係唱吓肥媽叫吓口號就夠？
就可以制裁到班殺人強奸犯？

唔係嘅就同我簽撚咗佢！

請求美國制裁香港警察
(尚欠 6 萬 1 千人聯署，9 月 30 日截止)

請求美國定性香港警察為恐怖組織，並派美軍保護香港人
( 少到不堪入目，9 月 30 日截止 )

30號冇啦
仲有9日就截止
簽完同我出盡力spread開去

光復香港
時代革命
自由之夏

自推十連

1

2

3

咁快有隻popo負皮

4

5

咪咁on9開啲咁嘅topic
3個月都唔化

6

7

8

9

開埋啲咁既垃圾標題

10

咪撚出呢啲標題啦

大和解

block 你

push

Block飽佢
慢慢幫黑警

垃撚圾標題 倒米就係你呢啲人 簽名唔係屌番嚟架on9

屌晒你班撚皮

入到嚟唔撚簽仲要話標題撚

根本唔撚係幫手

咁撚重要嘅聯署

成班淨係睇到個標題

冇呢個標題 你哋會入嚟？

你哋會記得班殺人犯點對義士？

咁話俾我聽點解咁撚少人簽？

呢D野 大大小小呢3個月嚟都簽唔小 感覺成效不大咪自然無乜人理

咪就係班垃圾連登仔帶風向 18區清文宣都唔守
比人踩到上心口 仲叫時代革命 笑9死人
難得有機會打7班藍屍都唔做 走入去屯門比人拉
仲以為好醒咁 班幾十歲都勁過你地落去係咁屌

PUSH
快啲簽撚晒佢

推

真係重視 真係想制裁班黑警嘅人

會focus喺個標題到？

入到嚟見到重要嘢唔做喺到鳩block

究竟係咩心態？

已簽

咁如果第一份都唔簽

你認為美國會唔會出人權法案？

標題黨blocked

推啊 share岀去

咁話俾我聽點解你覺得開個咁嘅垃圾標題就會有人簽

正經po 推

喂, 點解要派美軍保護香港人, 人地美國人會點諗, 用佢地納稅人錢養既美軍去保護外國人? 定你俾返錢美軍? 無人簽係正路架喎

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

起碼你入咗嚟

不過好唔好彩你睇到嘅嘢淨係得嗰標題

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫推

點解咁少人簽？因為呢啲聯署無次得到回應，慢慢就會令人對呢樣野失去信心

講左無張咁多次, 咪撚再玩標題

白宮聯署係奧巴馬時期產物
得奧巴馬話一定會回應
侵侵上台後你見佢有理過聯署咩
前朝嘅劍
唔係話叫你唔好做，我都幫手簽，但重點係千萬咪當佢係救命符，好細力㗎喳，都係要同時做其他戰線，唔可以大安旨意夠十萬人簽就會sir this way

ok

Signed

係
求美軍嚟幫的確有保留
但係視黑警為恐怖分子我毫無保留

Push

標題黨

理撚得你咩內容 clickbait標題撚就要BLOCK

樓主
下次你改下 post 名：例如
(制裁黑警)需要你的白宮簽署

會比你而家個標題清晰

大家成日話白宮聯署冇用
咁不如大家答我
如果一開頭冇簽過任何聯署
邊個國家會幫我哋？

唔好濫用聯署得唔得 亂用只會削弱其他有用聯署嘅威力
制裁香港警察都算 派美軍嚟個個根本不切實際

簽還簽 做標題黨仲大條道理屌人 唔知自己錯乜 唔好咁幼稚啦

已經冇再簽過 有撚用咩 人地都覺得香港煩啦

Pushhhhhhhh

簽左

推啊

Thz 清
我開過唔少post
十有八九係冇人回應

我個標題已經用「」嚟做一啲特別啲嘅意思去引人思考

預咗俾人屌
但block我屌我之前
請簽咗先

標題撚

入嚟咪就係屌撚醒你囉

收撚皮啦屌你老母標題黨

其實之前簽過同類既野

定性恐怖份子 不如全民投票架空警隊 好似之前民間特首選舉咁 ！

簽左💪🏻

屌我都係咁講,因為簽到盲目哂, 太多野簽, 就算美國人見到都唔想睇
利申: 已簽

大佬呀
簽第1份同3個月後簽嘅呢份有咩關聯呀
同埋你點證明美國理香港係因為簽咗白宮聯署?
你仲要標題黨

簽咗
我估手足唔知有啫
你放 link 一定簽嘅
繼續努力

簽個名好嘥時間？
行動post冇人推
文宣post冇人推
而家嘥你少少時間簽
唔洗你曬
唔洗你設計
唔洗你hashtag諗caption
咁都唔做？
咁你想點贏場運動？

屌你標題黨，簽哂

簽咗，不過屌人係冇用架巴打，人哋屌你標題撚你都會屌返人轉頭啦

唔簽係因為大家都知呢d聯署特朗普唔會理 得你仲停留係聯署層面 仲要開埋呢d on9標題嘩眾取寵 推聯署不如推行動post好過

補充下先
我就無所謂 各有各做 你可以繼續 我都簽咗
但你問點解會咁 我都係照直講架姐

仲要發爛渣 做其他嘢又要同你報告咩

簽左 不過真係無乜用

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推！

冇話第一份同呢份有關聯喎

我只係話如果我哋連第一份都冇簽

冇做過noice 有咩人會幫？

證明唔到，所以你可以選擇唔簽

push 9.28! 10.1!!!

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

簽乜撚 簽咗會派美軍嚟?
做返啲實際嘅嘢啦

推推推

今生今世、千秋萬載 亦決不原諒 香港警察

早簽咗，喺咪又俾人hack 咗喺數上唔到去？

冇人知唔係淨係總統會睇聯署？

聯署係美國政府同國會都會睇㗎喎

推啊DLLM

我

咪話左唔好簽咁多聯署 大大小小都簽左百幾個 美國真係逐個同你睇咩 佢唔煩我都厭啦

同埋其他國際team已經直接同美國議員通訊講緊警暴問題

咁個聯署係國際戰線上面咪多餘左

Pushhhh

topic on9
簽既野又不切實弓火

咪撚再標題黨

推啊，行動post標題請開頭寫「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

我自認第二個聯署嘅另一半

要求美軍保護係相對比較戇鳩

我自打三巴

但係定性黑警為恐怖分子係好重要喎

同埋我本人認為警察係唔會因為人權法而受到制裁

所以我哋都須要一條條例或法案去壓抑警察

你真係覺得因爲簽咗所以先有人權法案？

831!

屌你標題黨有問題仲會屌返人轉頭

其實會唔會再考慮寫好d

白宮聯署無人睇架on9
係奧巴馬時代既遺物 連美國本土既人簽左都做唔到乜 你點會覺得香港人簽有用

可能我表達差

我係覺得唔簽嘅話 根本冇人理鳩香港人

美國都唔會

自從簽第一份開始 美國開始重視呢場運動

慢慢由其他手足嘅付出 推演到人權法嘅出現

其實係咪覺得自己講反話好撚醒 呢啲post完全幫倒忙 如果你係真心嘅希望拿拿淋你被自殺 唔想見到你啲弱智係到獻世

啲聯署你估真係有用咩
郁啲就聯署
所有野講價值
美國幫香港都係想借香港搞中國
唔好忘記侵侵係商人
你唔好開個聯署叫美國立刻制裁中國

推呀

頂住個太陽
你都肯出黎遊行
十萬人簽名就次次唔夠
激撚死人

P 仔冇得推

Pish

dkne

所有野講價值
你睇下中美關係而家係點樣
你估美國真係咁好人幫手
侵侵商人出身唔蠢得晒
無價值既野點會幫你做啊
就算有冇聯署
呢場運動佢地都會留意到

咁趁香港仲有價值嘅時候

叫美國幫手搞埋班黑警

咁而家幫香港人嘅係美國國會喎.......

原佢老母
#黑警死全家

你高估左聯署既作用

已經好多手足係國際層面發緊聲 比呢個聯署黎得更直接更詳細 比美國知道我地concern d咩

唔駛講到咁肉緊 簽唔到就輸梗咁 仲屌返人轉頭

利申已簽

唔好意思
我唔會屌樓主開咁嘅標題
事實係你開正常標題啲人係唔會入嚟
我今日都開左三個

P牌簽了

Push!!!!

同意
成班垃圾連登仔

第二個聯署咪撚 on9 啦

係
起我底就知
毒撚冇人理

連登就係垃圾

部分同意
但係視警察為恐怖分子係好重要

寧化飛灰

612 721 811 831 新屋嶺

唔緊要啦，呢度無人幫手推係會趺得快
分享比身邊啲朋友，出去食飯見到面咪問佢
總有野可以簽

人權法案一早2016年已經有
聯署只係奧巴馬搞出來嘅膠野
咁耐以來簽咁多份白宮有冇回應過一份
更唔好講你呢啲死人標題
見到就憎

對唔住手足
已簽

始終佢係最大嘅執法部門
唔係咁易定性到係恐怖分子
呢個會難啲簽得滿嘅，簽咗先囉

警隊存在從來都只有一個目的 就係「維護政權」

其實簽黎冇用
美國人都開始覺得開咁撚多聯署好反感

btw我簽左

我個個都有簽，但其實係咪真係夠十萬，白宮就必須回應架？近幾個月都簽左好多，但想知下有冇效。

signed 唔撚會原諒黑警
黑警死全家

Blocked
Thx

推 呢世都唔會原諒

弱智先會咁樣開post
標題黨收撚皮啦
呃到人入黎 條氣都唔撚順 根本反效果

Blked for the topic

守乜撚呀，守黎有咩用？成班人因為守文宣受傷定被捕都唔值啦。
撕一貼十先係力量嘅表現。
準備再貼啦大家。

咁多 on9 聯署
日日洗版又剩又冇用
好難怪啲人唔簽

美國國會過人權法嘅話
其實第一個聯署只係加份名單喺尾

屌你老母係咪咁鍾意遲到
而家仲係咁少人唔好話塞機場 塞廁所都塞唔到啦

你標題好乞人憎

say no to 標題黨。
唔係唔撐聯署，但寫得太籠統喇簽左人地都唔會做啲咩。
btw 永不願諒黑警

簽ed

我填左 永遠無可能原諒到魔警

白宮係咪一定要開住個website 讀埋幾多人簽咗
有幾多人點點點
佢一定要話我睇到晒你哋聯署先會推行條法案嘅？
點解你哋唔諗吓聯署係一種引起佢哋對某樣嘢嘅注意？

Done push

因為大家都知道,簽完根本係無撚用

無撚用+標題黨 阻住曬熱門位 不簽不推文

由613到依家大大話話簽咗十幾二十份
原來冇用嘅

條氣唔順唔係因為俾人block定屌

係見到大家連出少少力去搵個希望去制裁班仆街都唔肯
令我灰機

Send military to assist 簽黎都唔會派啦

標題黨全部都係弱智

真 一份都冇回應過

其實最重要係日日都九萬幾個白宮聯署
有冇數吓有幾多個內容接近相同 或者重覆

How say?

pish

負皮係俾標題黨

推
點解咁耐仲未夠

你咪灰撚到夠囉
話你地標題黨唔撚有效 只會呃到人入黎屌住禁上一頁
講又唔撚聽 好地地用個標題唔撚得既

負皮完 請簽

屌你快撚啲簽呀

我又見唔到好多人係屌完又唔簽就上一頁

好多手足都幫手推同簽

咁點解你哋簽都唔簽

咒完我全家死就走

而唔咒黑警死全家？

槍口對外係假嘅？

因為簽冇用已經人人皆知 唔整個濕鳩標題扼唔到人

盡block標題黨

一早簽哂+share 但真係好唔鐘意呢類垃圾標題同激象法

咁你寧願俾自己人呃一吓
做啲可能會有用嘅嘢
定俾個政司呃
然後俾黑警打鑊金？

推呀 一生一世都唔撚原諒

點解要簽？
之前簽係想要國際關注
而家世界注目，我簽黎做咩？
Gphone喺聽證會講一句作用大過簽聯署太多

聯署畀返有需要嘅美國人用啦
我地呢一刻真係唔需要推聯署

點解你唔諗點做啲更有效嘅文宣？
想美國制裁警察
可以直接寫信，twitter比國會議員睇
呢個咁嘅聯署一開始用來攞下新聞版面就有用
而家新聞報都廢事
一段剪好嘅警暴片比起十萬人簽名更有影響力

再加埋散播負能量標題 咪撚阻住熱門啲行動post la diu

推ar,黑警死全家

signed

簽嚟d有用？唔好再推讓返個熱門位出嚟啦

講真
我開個post
叫「快啲入嚟簽！要求美國制裁黑警」

你會唔會入嚟睇？

唔簽，標題撚

咁你又証明到簽完冇用？
熱門唔係我攞
如果大部分人都認為我真係抵屌
不推文嘅話
我唔會攞到

然後冇人制裁黑警？

講極都唔撚明，明明一個聯署都冇回應過，有時間攪濕9聯署，不如放多啲時間落文宣

簽完要記得襟埋confirmation email 條link
唔confirm 唔撚算架

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

簽左
唔會原諒死黑警

On9標題

講咗聯署係奧巴馬時期既野囉，咁多個都無回應過你知咩事啦。唔係唔制裁，但可唔可以諗個實際少少既方法

點叫回應，開個press con話我回應你呢個就係？
咁手足遊行去美領都冇人回應啦，咁又係咪冇撚用？

簽呀 推上熱門

開左三個都係失敗主義標題post
冇人入都好正常啦下話
仲咁on9用激將法真係惹人反感

條友個腦就係唔簽=原諒班狗 無人制裁班狗

盡block 標題黨
你我有責！

咁你聯署嘅目的就係要人回應，美領遊行目的係吸引美國focus。

推啊推啊

簽完去email confirm呀

美領遊行未開始之前都已經有focus啦

我好奇想知依啲標題睇得多會唔會潛移默化，令人腦入面無啦啦多左依句野，唔知會唔會有催眠作用。

雖然聯署唔吃力，但係完全不討好

已簽，推

簽咗
唔該巴打

咁唱吓肥媽
叫黑警死全家就可以制裁到？
做少少嘢去搵一啲可能性去制裁都唔做
講咩黑警死全家呀

無忘新屋嶺

On9標題死全家

我見好多巴絲都好討好喎

on99
自己睇下咩標題多人睇啦
至少呢個post置頂左
大家知到正常標題係唔會有人入

死全家

樓主依啲口硬撚黎

勿鼓勵標題黨

原你老母

是但啦你鍾意點諗就點諗啦，其他人會自己識判斷

簽哂 推

算啦
人地睇到個聯名簽署好重要架
少人簽又發脾氣屌鳩自己人
有時間有心機就去twitter幫下手啦
用最少既時間做啲有成效既野
好過著重一個簽百幾份野都冇人理過既網啦

黑警係我地仇人
PUSH

Twitter線我都有做
前線我都有做
遊行集會我都有做

所以我可以好肯定咁講
簽個名完全唔嘥時間嘥心機
何樂而不為？

好多人都儲氣1/10

所以你覺得你個三個post好多人理？
真係唔知邊個on99

推！ 陷家產！ 黑狗

日日都要推

唔好嗌

槍口對外

推呀屌 721 831

好多人嘥時間打字屌我老母 咒我死全家
都唔簽個名

利申：全家黃絲
睇嚟好多手足都好想自己友死

應該又係hack左

done. push

屌 我都見到
4500無啦啦變咗4100

一世唔原諒黑警

(推)罷買優化計劃

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理
地點:荃灣，沙田 及港島區

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實下次D聯署description咁撚hea同咁撚柒，小學生作文咁

1. 最撚憎標題黨
2. 三個月以嚟簽過幾十份聯署，全部都係廢的，依個先係開始冇人簽的原因

講真 標題黨係抵屌 但因為樓主標題黨就帶風向叫人唔好簽一定係五毛狗

最重要既野唔做係到玩分化 你老母 俾黑警輪姦你全家啦五毛狗！

幫你推 樓主

你打得字黎都簽撚完啦 你點知有冇用呀
我淨係知 唔簽就一定冇撚用囉

講到國際層面關注人權案係因為份聯署簽名咁
背後有幾多人做緊野先有呢個成效
運動開始至到今時今日有邊份真係有受理
少人再簽係正常
再講已經好多post屌過標題黨呢個問題
咁樣真係只會令人反感

因為唔支持，由其第二個
我簽咗我會對我簽嘅野負責，唔會鳩簽

簽幾個字做下其他正經野好過係到打嘴炮啦

不分化 不割席 齊上齊落！

收皮啦你
至少上撚左熱門

多謝清
我又唔會話佢哋五毛
我知佢哋嬲標題撚係因為之前好多都標題完
講嘢冇point 冇撚用
所以非常反感

屌我老母
咒死全家唔緊要
簽咗佢
簽咗唔知有冇用
唔簽就絕對冇撚用

我都係咁諗
多謝清

至少多左人關注
你咪繼續覺得正常標題會多人入
事實係個個都係比標題吸引入去

721 811 831 新屋嶺[url]網址[/url]

721 811 831 新屋嶺

其實簽左3個月，大家心底都知美國唔會幫依d手
就連將HK Police加入制裁名單都唔會
睇下有冇其實野可以做

事實亦都係個個屌緊標題黨呢個問題
你自我感覺咁良好咁繼續

令你反感我向你道歉
咁多位反感嘅
Sorry
但係我知道你哋會覺得聯署係
冇撚用 冇人回應
但係係咪真係冇用？
美國國會唔會話你聯署所以我推法案
你遊行去美領 所以我推法案

美國之所以會推法案
係因為我哋不停做以上所講嘅嘢
不停堅持 先令佢哋會幫我哋

所以
得閒打字屌老母 死全家嘅
簽個名好過啦

哦
咁你咪試下開一個正常嘅標題睇下個關注度囉
不願面對香港人自己本身淨係睇標題先入呢個事實

明明有共識唔好再做標題黨

樓主：無回應就唔簽？美領遊行夠無回應啦

其實簽黎有咩用

已簽
但唔好標題撚ok?

快啲簽哂佢

簽阿！！！！

Rubio咪話左會考慮同爭取制裁埋香港警察囉
同埋其實你地d聯署既description可唔可以唔好再寫得咁撚柒，真係好似小學生作文

黑警死全家

已簽
推

推呀屌

大佬呀
唔不諒還唔原諒
你出呢兩個聯署咁撚on9
點簽呀

派美軍駐港都講得出

岀美軍？美國入阿富汗都撤軍都咁多麻煩搞，你叫佢去香港？

永不原諒

你憑咩覺得10萬個非實名既email就可以引到佢地注意
我只可以講呢D聯署做reference都無力囉
前朝遺物根本無人理
真係twitter rt 可能仲有用過呢個白宮聯署

之所以會推法案係因為貿易戰
白宮聯署真係唔關事

推 屌你簽吖！！！！

求人不如求己啦 仲聯署

Why not both?
講真
樣樣都話冇用係咪樣樣都可以唔做？

你咁推演法就真係樣樣都唔關事啦

推
永不忘記，永不原諒

日日推

講咩丫 香港人得把口架咋
依頭話嬲 咩都唔會做 轉頭就唔記得

Tui

派美軍真係無乜可能
之前都有巴打講過侵侵當選其中一個原因就係表明拒絕美軍為其他國家作戰而死

tui

屌你老母標題黨

Signed and push

P

文宣 撕一貼百

快d簽啦dllm

簽啦屌

力推 不過標題可以直接d

推！ 快啲簽啊！

已簽，繼續推

已簽 死黑警係燃眉之急嘅問題
唔該大家真係簽咗佢

有閪用咩

Done

無原諒過 不過唔知有呢個聯署姐

推一推

老實講冇咩用 利申簽左 sd埋比人

我唔係想潑冷水
本身制裁名單係以個人為目標
佢可以制裁性奴聰個班高層
但我最想連散仔都有份先有用
不過最多咪唔SEND D仔女美國讀書
唔足以令佢地叛變或怠工

咁所以咪要繼續連署寫信推到畀佢地見到，佢想但唔知點解就要有香港人提供個詳細方法畀佢地

幫你推
大家記得簽左要去email confirm

comfirm完聯署一定要㩒share呀，就算係識得好少人都要咁做！

算啦，人地都係為咗香港好，想多個機會啫

簽了

推推推推推

831

呢啲標題收皮啦
已block

on9吹還吹個標題吹撚錯埋風
點改都唔7改呢個標題啦

612 721 811 831

簽咗

721
831
921
新屋嶺集中營

唔撚係以為夠十萬美國就會幫你呀

721811831

再加埋冇頭冇尾又錯晒文法嘅description
同意twitter可能更有用

簽啦

推到仆街

正確思路
人地出美軍又要用錢又會俾人屌拳頭大就搞其他國家
依個簽名冇乜人簽正常

爭你一票咋

做完標題黨味呀，開埋d on9 topic

簽曬佢

其實白宮perition如果唔關美國事真係簽唻做乜...老實我係美國人見到香港人係又petition唔係又petition真係心諗wfc jm9
你話democracy act個d關美國事就話姐
利申 無意做分化撚 但希望做野係有目的地做...

推呀!
7.21 唔見人
8.31打死人

支持香港警察 成立獨立調查委員會

有班警察毅進仔 人又廢 又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

推到班黑警仆街

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我諗係因為之前有好多類似嘅聯署已經簽咗，或者係一啲更加可行/有標誌性嘅都簽爆咗掛

有個聯署得9千人

推，快撚啲簽

都

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

太雞喇啲英文⋯⋯
尊重人地個petition啦唔該。
文法錯晒、又情緒化、唔專業到令人根本簽唔落手。
英文唔掂，就搵人問搵人幫手！
咪柒出國際好心做壞事！

推推推推

係唔係都掟上去聯署會引起其他人反感。。。叫美軍駐港

老實講 真係簽到有d濫 所以好多人都已經唔簽

屌又簽
你係美國人見到煩唔煩呀
都唔關美國人事就係咁洗人地版

今時今日仲玩標題唔屌你屌邊個

叻喎

推左先

10.1 IT/文宣事#

個petition連基本grammar都錯

已簽
但大家搞外國聯署時最好double check下grammar同用詞
錯左比外國人見到唔係咁好睇
雖然都會明講乜

Rui

Push.

push ah

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

ppush

打狗嘅係警察扮 齋打唔救人 有兩支警棍係身下下打落腰包度

要人！為左班義士

識唔識踢足球，你面對住個碌油，碌油係你嘅正面，咁好餐士，九牛二虎之力抽射入籠，睇到好多次都係咁嘅餐士，點解無人把握射龍門，隊友一定可以脫險，碌油痛到開曬花

明白
不過因為嗰聯署唔係我開嘅
我只係見到太少簽名
所以先想spread開去

講得好啱 我幫你推

Btw 9.27 9.29聲援新屋嶺被捕者集會&全球#GlobalAntiTotalitarianism
大家個人行出來&文宣要做野

睇埋大家cm, 我諗我身邊嘅港豬黃睇到標題就會做嘢，To be fair, 我而家用返不推文回覆，因為
‼️連登風向‼️

依幾日，連登嘅風向似乎俾好多五毛/不知名人士帶歪。大家都知道有好多連登都係一個重要嘅資訊發佈地方，因為有好大量嘅香港人都一直用緊

有見及此，小弟希望提供小小意見
重整連登功效，及其風向。

唔建議用啲過份特別嘅字眼引人關注
E.g. 林奠裸照流出
原因: 就咁睇係可以引到我入去㩒一下，但係就睇唔出依篇文有咩功用
✅正確做法: 所有大標題前面加樣標籤
E.g. [國際陣線] 林奠裸照流出，嚴重影響香港人視力/聲譽

我自己建議嘅標籤:

時事台:
[突發] = 用嚟講一啲現場發生好嚴重嘅嘢
[現場情況] = 實時現場報道
[重溫] = 啲狗亂咁打人嘅相/片
[搵狗官] = 啲高官去邊度飲、資料etc
[老豆搵仔] = 篤下狗灰、爆下佢哋料

政治台:
[國際陣線] = 點引起外國關注、最新情況etc
[本土陣線] = 區選、轉藍絲變黃絲方法、民意etc
[基金流向] = 612基金/其他求助無援個案

吹水台:
[戰術] = 戰術

最重要係文宣‼️
最重要係文宣‼️
最重要係文宣‼️
同我貼哂成個連登佢！
我唔要搵嚟搵去都冇😡

覺得有用嘅麻煩Forward下🙇🏻‍♂️
- 夏雨 @UnitedHK_18 -

Btw 9.27 9.29聲援新屋嶺被捕者集會&全球#GlobalAntiTotalitarianism
大家個人行出來&文宣要做野

推，
永不原諒
化左灰都記住

兩條拎都好似死撚左